
                      Me ha entretenido mucho esta película. Definitivamente la protagonista es una muy buena actriz. Ya la había visto antes y me ha gustado verla de nuevo, me ha hecho pasar un buen rato.
        
            